【暴雨新盤】Wetland 2期次輪沽292伙 廿四孝媽媽斥逾兩球首期助子上車

市場消息表示，至晚上7時半，Wetland Seasons Park 2期次輪售出292伙，佔推售量98%；餘下的6個單位，全屬別墅複式戶，實用面積957方呎至1,272方呎，售價約1,225萬至1,695萬元。

樓市累積逾10個月的購買力爆發，就算特朗普宣佈取消香港特殊貿易地位，環球政治風暴持續醞釀，天氣惡劣紅色暴雨加雷鳴電閃，仍然無阻港人置業決心。新地天水圍濕地公園Wetland Seasons Park 2期日內展開次輪銷售298伙，依然車水馬龍，更有買家一客三食，斥資1,700多萬元，買入3間兩房單位。截至下午3時分，已經售出逾250伙單位，佔次輪銷售單位逾八成。

廿四孝媽媽廖女士斥資600多萬元買入兩房單位，協助首置客兒子置業。雖然可以承造9成按揭，但為減輕仔仔負擔，都先付4成首期逾240萬元，敘造6成按揭。並指自己在Wetland Seasons Park推出一期時已經有意入市，無奈多次抽籤落空，歷經半年終於得償所望，廖女士直言「好開心」。

首置客李太斥資500多萬元買入兩房單位，主要由於女兒喜歡該盤，相信亦是為女兒置業。亦認為此盤開價算便宜。至於後市，被問及國安法及特朗普制裁香港等政治因素，李太認為自住不必擔心。

連登仔： 賣唔哂 即係樓爆 等睇樓市跌9成

建議巴打加快入市
搵埋回9成aa巴打
下個月即升5成